(工程撚) 土木勿近，怕比你哋笑

就完scheme A mie training 應該加幾多人工先合理？ 西貢大學grad
有冇Ching 指點，驚比HR 壓價會唔識反應
利申 starting 14000

睇你邊間
有d 加500 就算

Starting 14k
你覺得你值幾多？

邊間14k 西貢大

14k

吹大左

屌你
冇20k唔好做